紋髮際線一問

有冇絲打有紋過髮際線？
可唔可以分享下

我睇中左間
不過未去
你搞左未未

有冇地址？？

叫beaxty icxn

搵唔到wor
有冇網址

fb搵

巴打有冇試咗？OK嗎？

做左一次
而家甩哂色
等緊下個月補色
佢話要補一次色先持久

好多都話要補色 2-4年重新做一次
如果OK我都要試

我都預左2年左右會無哂效果
但而家做完2個月已經無哂色
唔知關唔關日日洗頭摔既關係會快甩色D
眉就KEEP得幾好

咁好似差D，我以為好似紋身嗰種

而家既技術聲稱唔會變色
但係D色1-2年會退
唔知仲有無真係紋